沙田廣康區議會，有意參選之士入

沙田廣康區議會，有意參選之士入
搵緊志同道合 踢走建制既絲打組隊，有意留tg 15人成團 (好似係)

推爆佢老未

巴絲打 打少左個字

推

唔考慮加入現有政黨?

有資源有經驗

提多句 小心分薄左票 佔中後仆過街

果到得一個建制 猜人參就自動當選 好似係

幫推，最好搵人踢走埋廣源個建制女人

王虎生

果個難呀 佢做我真係幾好架 。 係得建制唔好架咋。

還我89d

push

巴打識打 盲係想搞佢老未

冇89D 去觀唐好難搞

SOR 打錯好多字 巴打識野 禾就係想搞佢老味

街坊幫推

我

再推

繼續推

推爆佢

唔係住沙田,但係幫手推

成日係巴士站擺檔個肥叔，
唔記得名，即係上次都有參選嗰個呢，
到底咩來頭？？？
目測有一班c奶粉絲幫佢手

王虎生 咩都冇做 有咩事盲拎幾日光環然後消失一年既人

都係嘅，個女人都真係有做野
救得一區得一區啦，王虎生 9流流咁，易打d

呢個真係可以一年唔見佢 投票前先出黎

王虎生食屎啦
係有次夜晚去茶樓食飯見佢搞緊蛇齋餅粽。

我講嗰個肥叔係上次有選，但輸左。
佢輸左但都仍然有係呢區搞活動。
好好奇咩來頭

Btw, 我其實係樓下廣源區

但我都唔想佢咁易自動當選

沙田人，有諗過參選

我叫我FD 加你 佢先係話事人

其實我都係 只不過我上面個朋友想搞 佢冇連登AC 我先幫幫手

佢仲要成日朝早係鍾樓到派野，話要屌爆D示威者

THX

SLEEP先 聽日先推

@jokerJ0616

加油

個個菜生(打錯係蔡生)，話自己係無黨派中立
但以前係禮義廉啲助理。
之後禮義廉唔畀菜生選，佢就日日出嚟排菜

口口聲話自己做年青人工作，年青人要菜有咩用?
總之依一區就係藍屍票倉

果條肥佬粉腸仲衰過建制啦

親眼見過條肥佬派條菜。。都要啲阿婆企喺度等大段時間，為咗等夠人排一字隊影相
上次打風啲樹倒，都係啲人自發清理，佢就等啲人清理完領工
叫我投比佢都食得屎

非建制, 以事論事
歡迎起我底

樓主唔係派菜條肥佬吓嘩？
係就算鳩數啦你

幾時會開tg grp?

肥叔之前係禮儀廉嫁，咪信佢

咁我明喇，分唔掂餅仔

雖然都係藍屍票倉，
但我覺得廣康區算係比較有希望d

廣源太多廢老
而做緊嗰個確實成日浦頭，
有好多c奶阿婆fans.....
好難攻破

等我問問藍屍媽媽fact check 下派菜事件先

No 素人 冇政黨 選中我仲驚

佢渣緊車 聽朝應該開到

但廣康其實有好多80,90,00後，我自己都好多fd係政見相同
我聽我媽講，上次區選Tiger王有2000票，工黨就1千幾
其餘菜生就近1000

其實可以見非建制/so call中立 係多過禮義廉d票
仲要選民其實有20000(連帝堡城，今次無)
只要我哋食住個勢，其實係有可能

加唔到

我都覺 所以先想搞。唔想成日比佢地派傳單話人係暴徒 好on9

ok 有啲反感
最近果啲咩打住關愛乜乜旗號果啲夜晚搞鳩住晒, 攞手機周圍拍人既廢佬

而民建聯果個態度都起碼都好啲，不過都不了

白票

唔止夜晚 朝早都派

咦？加入者駛唔駛要係住喺個廣康選區入邊架？

參選者要 好似係

我都係

幫手助選

Q

89d好重要 可唔可以攻左先

代fd留

Ok

上次唔係工黨出有機贏

分左DD 票走

唔是沙田人
幫推

點都出來擋佢自動當選 逼奶共派放資源 鐵票落來 等其他5050區有得打

幫推

沙田人幫推

頭先推左跳樓POST先 停左 今日成6個跳 CLS

認真 唔好跳 好Q累

無計 情緒會蔓延
希望大家可以講但唔好做
大家會陪傾偈

BTW 冇用TG
要幫手剪片做VO可以預我

支持

今年見小巴啲廣告好似有個新禮義廉助理黎選 好似有機
之前王虎生做廣林業主立案法團 好似係踢走咗個造票法團 好多鐵票

以上次數據 都係差二百幾票就成功 希望今次有人可以踢走民賤聯！

沙田留名

助選唔洗就得啦

我住附近，需要義工幫手，我可以黎幫手

YES

好! THX

THX 呀 BB PIG

街坊 推

琴落街食飯，見個蔡生爭取A41p全日係廣源開，又話要巴士站重建起社區中心下邊兩層做公共交匯處上邊既做圖書館~又話咩A41P全日得三班係因為下邊新民黨要推愉欣個區議員上立會~

全點黎啦~佢話睇下參唔參選，因為佢話好似有個後生仔選~（係時候睇下個後生仔係邊個）

個林港坤？
佢岀帝怡
今次帝怡Pk了……
民主黨同區政協調唔到……

選區中人，it狗一名，可以幫手做it野

帝怡區人求加

可以點幫？

利申沙田友

新禮儀廉派菜果位
繼續做關愛乜乜自high下好了

是咪有人加，尋日托左人pm, 今日申請到acc即回

屌，個個都話爭取㗎啦，依家先出黎？

啱啱收到風廣康選區係區政麥烈誠，可以search 下大家

比我做返一件有意義既事

睇下有無野幫到手

G持！
有咩幫到手？

PUSH

呢個唔支持
因為89D兜廣源對馬鞍山人黎講係件痛苦嘅事
加強83x 服務啦

屌呀 有時去左東九龍有時想上返廣源 卡撚住晒
不過我住港島 唔常去

82x 8個字都冇一班

你行上去把啦

你啱，屋企人同佢哋好fd (利申我唔係)

好撚熱呀仆街

係咪講緊A41??
A41P係馬鞍山嗰架呀
第一城之後下一個站就青馬
好難set到兜上黎廣源

Btw, 愉欣個阿叔是廣源區個女人個老公

@spaindick
有對抗王虎生經驗

然後一黎黎兩架
行孖咇

影帝?

82x 要去新蒲崗再去黃大仙塞晒係死症。
好似83K 兜埋入愉翠所以繁忙時間成日誤點

唔係嗰區不過推

港島人輕輕一推

THX!巴打

我無野講

寶少

前廣康選區 現碧湖選區巴打留名

Push
踢走王老虎

點入

黎啦黎啦 各區都開始要有依D組織

無撚有錯

我無野講
我唔簽任何文件
我要見律師
我要飲水
我要去廁所
我有權唔解鎖電話

住廣康, 工作關係分身不下, 但星期六日可以幫手宣傳

碧湖都要加油
今屆係咪都仍然包括石門邨？？？

講起交通 ....
最想嘅係取締804

D司機態度超差
阿婆阿伯上落車慢又屌
上車未企穩就踩盡油門開車
又成日有意外

訓前輕推

我冇野講

沙田友幫手推

有得幫手助選做幕僚?

tg id: @pcl173

(請add)

助選可幫忙

我有嘢講
踢走王虎生，最好有人選埋廣源，兩區同一社區網絡脈搏，亦可拉長戰線打散對家兵源

有道理

陳敏娟個會一同葉劉結盟我就話過佢
第時朝早見到佢再話多佢幾次先

我都可以幫手架

以前住廣源 支持

我冇嘢講

我都係冇嘢講

唔係呢區
不過助選可幫忙呀

廣康巴打here
呢排落樓下就知蔡振超又想選嚟𠝹票

利申: 對王虎生冇好感，次次喺巴士總站樓梯見佢擺街站都唔會show班後生嘅

八一八泛民會唔會派人選先，佢地又選咪搶票

可以幫手做義工

沙田友幫推

話說616行完返黎冇野食，去到M記見到肥叔同佢班隊友，大聲屌，話又一個黑衫入黎，所以佢肯定係建制果邊

沙田區幫推

我無野講

大家留個TG 呀

沙田區幫推

是否2011年果次法團風雲?

帝怡明顯係由帝堡城投哂，綠怡雅苑都未入伙

我都可以幫手做義工

推一推

正經po必須推爆

未有發現遺書

沙田區幫

我可以幫手

康林苑業主立案法團同管理公司，今次連招標都唔做直接簽多兩年，選到就即刻查佢

廣源街坊幫推

巧強廣源人

好多廣源人

我知你講邊個，揸車成日咦咦哦哦口upup

廣源係咪又冇人爭
果個女人淨係識呃d 師奶

果條女係選舉前先會出現打卡，其餘時間都唔知係唔係到。次次都自動當選

廣源

柜抽屉式落地式

可唔可以搞埋廣源

入左tg谷再分

最好推撚走埋大圍選區嗰隻民賤聯臭雞

有既一定投你
加油
我睇唔順眼果隻陳敏娟好耐

住附近

本地市民支持前線警察嚴正執法聯合會

咪就係 83X 又唔密

240X 又唔行全日
利申 好似話爭取緊

建議巴打去YouTube搵 "升旗易得道" 哩個Channel入面嗰兩個主持人傾下，佢哋啱啱就係搞緊同一樣嘅計劃，不過規模大好多 (20個參選人，200個義工)，而且好似佢哋已經召集咗一班人，你可以聯絡佢哋睇下可唔可以Leverage多D支援。

香港人加油！!

巧 THX

Lm
廣康撚

Push

支持廣源踢走陳敏娟

有網台搞緊，你地聯絡下

石門都係呢區

支持手足

住果頭 想幫手 可以點？

有咁多廣康區巴絲

林港坤係石門有個辦公室 王tiger都唔係好掂 選擇先做野

選舉

留你個tg

Tg @kirinlamon

Tg@akakyeah

加唔到，搞搞你個privacy setting

25.4

試試再黎

加一想幫手 我好熟班仆街d野 細細個開始同佢地搞屋苑版本社運

邊位咁勁係巴士總站整左連儂牆

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

有意幫忙